(發夢)你們認為是官商勾結，還是官僚腐敗？

最近發夢見到某啲野，希望可以更多人留意。

走稅情況

其實不論世界各地，各行各業都有，例如足球美星美斯，C朗，搵咁多錢都走。
反思深入一層，香港有嗎？
香港大小商戶臨立，上報政府有如實上報？
我發夢見到走稅情況嚴重，會報自己做生意蝕錢，偏偏政府又唔查？由此獲得利益。
我又發夢見到，不少商品運輸有差價賺取情況，例如實際貨品800公斤，虛報600公斤，差價賺左幾多呢？

屯地問題

點解有人可以未卜先知，永遠係發展計劃地區附近屯地屯樓？據稱，屯地波代表咩？ 我不知道。
村屋屯地我也不知道。
倒賣丁權，我不知道。
都是發夢。

政府行政

政府每做一件事，都會慢到你母親都認不了你。
而我不知道為何會愈來愈慢。
議員作用為市民發聲，言稱是為基層爭取福利，當上位後，你取得一份中產人士的工資，心裡很快樂地工作，很快樂地為基層發聲。
我富貴了，市民又對我何干？

不打了，我發夢的。

前者 正評
後者 負評

why not both?

阿媽係女人的道理 小學雞的文筆
但係肯出聲都值得鼓勵

得喇得喇
發夢丫嘛

香港很好，富者愈富，貧者愈貧

你係不滿定係想探討原因

原因 點解政府可以唔理

五毛你好